而家開始一日買10蚊獌聯英超冠軍

季尾當出糧

咁早燈定？

依家一砲過買啦，遲d重低水

今年係我地利物浦既
死獌狗欄啦

要買埋孖Q
歐聯

今年買利物浦先有得賺

this year is our year